一人一個：警犬查袋，最怕掂到咩

我先，性感內衣

用過既m巾

精

黑警會拎來聞

唔知打開個罐走一堆「小強」出黎會點呢?